「元朗事件」白衫人唔係黑社會

佢地有冇自稱三合會成員？

有證據就要宣揚下

嚴重損害香港法治

係恐怖份子

因為冇差別攻擊